依家d 90後好孤寒，問佢借個淘寶黎用都唔肯！正一自私精！

話說琴日雙11，

咁小妹都淘左好多衫裙同埋無聊野，

咁本身用開信用卡（匯豐白金），

會收你1.5%手續費既，

咁岩見到用支付寶用中銀卡可以免手續費，

仲可以有新客戶迎新再平50，

咁我咪問其他人用緊咩信用卡，

點知得隻90後用中銀，

咁我咪問佢直接借個Account黎，

我再塞哂購物車入面既野比佢，

點知佢話個迎新想留比屋企人，

明眼人一睇就知係籍口，

孤寒到死唔肯借個Account比人！

程浩波

Ching Ho Ball

咁過份
50蚊都唔益下同事, 第時點一齊做野呀

而家d 90後

係

50蚊睇消佢為人

奉旨要借比你呀？

用白金但慳50 抵你人哋唔借俾你

借係人情唔借喺道理，為咗幾十蚊，走去麻煩晒全公司D人，依家啲人都唔知點諗野....

點解唔借先

比個理由我

你乞人憎

中銀打手

本人並無持有任何中國銀行(香港)有限公司的信用卡產品。

洗唔洗咁串呀......

唔借洗比理由你呀

我借比你嘛

50蚊係唔係錢先

D 90後完全唔識做人處事

樓主請我
我即刻開十張卡

利申：89後

垃圾廢老返工掛住上淘寶

ADMIN ADPART.好似請緊人

JOHN?

呢句真呀CHING

john!
但係我好中意ot, 唔知同事會唔會介意

其實白金係FG先用 一般人用果張叫visa signature